\task{
	Какой минимальный путь за время $t$ может пройти тело, движущееся с постоянным ускорением $a$.
}

\task{
	В люстре $6$ одинаковых лампочек. Она управляется двумя выключателями, имеющими два положения~---
    <<включено>> и <<выключено>>. От коробки с выключателями к люстре идут три провода. Лампочки в люстре
    либо:
	\begin{itemize}
		\item все не горят;
		\item все горят не в полный накал;
		\item три лампочки не горят, а три горят в полный накал.
	\end{itemize}
	Нарисуйте возможные схемы электрической цепи.
}

\task{
	Шарик отпускают с высоты $H$ над уровнем земли. Сколько раз он побывает на высоте $H / 3$, если после
    каждого удара о землю теряется $20\%$ энергии.
} 

\task{
	Тело массы $m$ движется по окружности со скоростью $v$. Найдите модуль изменения импульса за 1/4 периода.
}

\libproblem{1001}{18.11}